講野用詞要精準啲, 幫襯支持就幫襯支持, 唔好再懶搞笑話"懲罰"某間舖頭

冇上網或者冇乜幽默感既人聽到會以為係拆舖懲罰藍店

罰你

港豬最鍾意用on9詞
自嘲暴徒
懲罰黃店
On9到無得救

必也正名乎

名不正，則言不順；言不順，則事不成

香港人唔似你咁無腦

孔子說：「名分不正當，說話就不合理；說話不合理，事情就辦不成。事情辦不成，法律就不能深入人心；法律不能深入人心，刑罰就不會公正；刑罰不公正，則百姓手足無措，不知如何是好。所以領導做事必須說得通、說話必須行得通。領導說話，絕不隨便、馬虎。」